返緊工程intern 發現d同事個個都肥頭耷耳 呢呢啡啡咁。。。。

我決定都係唔執咁正自己了。。。

of course la